(失眠撚入)你地有冇食過褪黑素

我食左2粒10mg都冇用

有冇邊間廠嘅介紹下？
冇認識過但想試

食過 work for me

係萬寧買楓之寶 200幾蚊

你食開咩份量同邊隻

iherb平一半

一路食緊
但真心
oral route (即係呑粒丸)，無乜效果，個時食3mg都無乜用
但 sublingual (含係脷底)，就好好多，直接 mucas 吸收，快見效好多，我1mg就夠做。

個人分享:
同埋因為佢本身唔係安眠藥，所以唔會好眼訓，你要自己放鬆，訓係床準備好，如果又打機，玩電話，咁就唔太work

但係我食左 咁高劑量都係訓唔到

我食完粒10mg 只係可以訓得2粒鐘之後醒左 ，同埋我唔知我果隻係 吞定係脷底 佢冇寫到 粒野係膠囊 我照吞咗

買萬寧果隻10mg
之前特價三百幾蚊有兩支

I herb 嗰啲得5mg定3mg未試過

楓之寶？

yes

可能濕重訓唔好，去萬寧買塊和田保健貼，有辣椒個隻，訓前貼係腳板底，我呢幾日試完幾有效，醒左會有種做完運動放鬆既感覺。

我自己覺得melatonin係幫助入睡多，佢對維持睡眠時間好似無乜effect

你可以試下去iherb，佢有啲melatonin係sustain release，可能有幫助。或者你應該試下先呑sustain release再含sublingual，雙管齊下試下睇下點。

講真，iherb好平，我咁多年都係iherb

PS，膠囊係呑的，如果係藥丸，你都可以try咬碎再含脷底，不過效果肯定無instant disolve 嘅sublingual好

我自己覺得iherb好抵玩
我食開1mg sublingual 100tabs，都係$40-50，睇有無做discount

食過膠囊，冇效，同埋食完都瞓唔到，第二日會攰到仆街

你食完訓唔夠係攰到仆街的
要sure 自己有時候訓先好食

萬寧？

留名 想今日買
幾個禮拜無覺好訓

食過 冇用 2日先訓一次覺而加

試過食完攰到差d 以為就死但都訓唔到 成7 個鐘無訓直到返工

成班on9仔仲去啲藍公司買嘢

有食閞Blackmores 同 Webber naturals